法唔法國牛肉始終都係生既先好食

5成okay

太熟啦

食血

好呀

開錯台？

牛牛有靈性有感情

新年焗左個三成熟 Wellington
好多人話太生
我笑佢地唔識食

咁女呢